頸唔舒服可以點改善？

feel到裡面d肌肉好緊
做伸展運動都冇咩效果 左右伸展feel到酸痛
公院照x光醫生話冇事
睇脊醫話頸椎有少少反弓
都唔知信邊個好

頸肩L位 有時有蟻行感
頸痛比較少 但痛個陣有時扯上頭

依家唔知睇咩科好

換個枕頭

去整骨

練三頭肌 背

一樣睇物理治療都無咩用

可能拉筋拉得唔岩
拉筋個陣 拉個舊肌肉唔好比力

試下拉你個胸肌，注意用睇手機同電腦個陣
盡量唔好彎低條頸

練背，拉上胸

搵中醫拔罐，甚至走罐玩下，好痛但會鬆晒

可以試下做呢個？

去青木堂整骨

啪果下好撚治癒 真心會上癮

推薦一間黃中醫 青木堂

Sunny 都拍過片 有興趣自己搵搵

留名

你返咩工

Same ,都係照落冇野，但頸緊到頭暈

做咩工作 ？

有蟻爬即係神經 睇下係頸椎定肌肉壓住 去搵專業人士睇睇